女朋友特登避開我

成班friend約出嚟食飯
食完飯影大合照
女朋友特登走去另一邊唔企我隔離
明明成班friend都知我地拍拖
點解仲要避開我

照下鏡就明點解

根本冇女朋友

明明就做緊兵

我係大將軍

我都唔醜

你就冇女朋友

點解要負評我

女朋友點解要咁對我

成班fd都知咪由佢
好多人唔鍾意係人地面前恩愛架嘛

因為你係兵嚟

你兩個幾大先 係咪佢怕醜咋
中學雞有啲係會咁

驚尷尬

事後問翻佢 佢話因為我同佢玩嗰陣打佢大力得滯所以先嬲咗我